應該點睇蘇亞雷斯同華拉尼兩個球員為左球隊勝利而犯規既行為？

蘇亞雷斯:用手擋住加納球員既必入球，之後十二碼反勝

華拉尼:一鳩野鏟落馬體會球員唔比人單刀，最後十二碼勝出

應該算係勝之不武定係犯規係遊戲一部份？
其實咁樣犯規贏左算唔算真係技術性擊倒？
咁如果十二碼係犯規既代價，罰左就無問題
咁坐監都係殺人既代價，咁坐左監係咪又代表殺人無問題？

純學術交流

只要無傷害到人 點犯規都係戰術

華拉尼？

其實係，你接受咗懲罰就無問題
馬勒當拿俾人鬧係因為佢無接受懲罰，仲叫球手球做上帝之手

足球球例犯規同殺人坐監比on9?

唔拎殺人
拎偷野黎比都係一樣

華維迪丫 傻鳩

情操高尚

樓主俾華維迪剷到腦震盪認錯華拉尼呀？

同泊大巴 拉角球旗布 一樣
合法就得

必入球用手 犯規有紅牌 +12碼都夠

施丹見到自己咁傻閪，會否用個頭撞爆馬特拉斯？？

華拉尼慘能到

蘇9同華拉尼，連埋以前亨利手球，都係統戰術犯規，冇心傷人，同犯法兩樣野，點比

純戰術犯規

btw係華維迪 幾個人都講華拉尼

犯規係戰術嘅一種 無得同殺人做對比

純交流
今時今日香港有險可守嘅法治，司法公義都可以得啖笑

華維迪嘅戰術犯規，球証依據球例即趕離場
華維迪得到應得嘅紅牌即時離場教訓
皇馬要打少個同輸罰球
咁仲有咩問題？

點解你寧願再深究呢球都唔關心多d香港嘅法治情況？

足球終歸究底都係一場遊戲

其實咁樣犯規贏左算唔算真係技術性擊倒？

即係成場唔比犯規先當贏

valverde同varane都未分到就收收檔先啦

華拉尼

都好認同嘅

要睇VAR點判